知唔知點解你次次止蝕之後無耐就反彈?

因為你廢囉

買咩先 成日掛住止蝕止蝕 止完升唔升都唔關你事喇

離左場已經無你嘅事

sh坐到傻左？